# Laboratorio de Microprocesadores

**Francisco L. Campo**

Pagina del curso de Laboratorio de Microprocesadores 2021

## Instalación

Descargar el repositorio y ejecutar el comando ./makefile.bash en una terminal bash

## License
[MIT](https://choosealicense.com/licenses/mit/)